漢城 如沉沒了 剩低首爾

代表了 並無什麼 至死不移

漢城在變 人也在變
分手太輕易 問我到底知不知
如今改稱首爾

吾城 如沈沒了 剩低禾含

早抖

尷尬

3點3下午茶